到大個而家睇返03年沙士新聞先覺得好恐怖

當年真係全城恐慌

想喊

有洋蔥

靠佢買左個單位

當年拎200幾萬掃5個淘大花園單位，依家已經月入50000以上

淘大花園70萬

講起就嬲 死支那狗

太古城好似都係2百萬左右

大家會唔會為左想買樓而希望沙士黎多鑊

我一定唔會想，因為分分鐘命都冇

都未出世

當時千幾呎的靚樓, 果陣都係二百幾萬

其實關政府咩事 d人搵野來屌

20萬一個都無人要喎清

睇番呢D都會好沉重
楊永強,董建華仆街死啦
中共仲話佢地幫手抗疫, 明明係佢地係源頭+隱瞞疫情
香港前線醫護

啲護士

楊永強真係正仆街

當年奧海城先200萬一個大單價，識個老細唔睇盤就入

你有膽搏先算
如果騰訊上市你買1萬蚊，而家應該渣住六球

麻疹呢？

聽講個陣搭車如果係九龍灣落車會被成車人當係異形

聽返黎都有啲人睇都冇睇過就買，真係有眼光

如果如果...連登仔日日只想這2字

可惜唔會再發生

異形不過咁形容真係唔過份

你唔係想發生呀

疫症如果再降臨好可能會危害到自己親人同愛人

常聽說世界愛沒長久～

其實首歌真係幾好聽

高傲既人唔應該做官
依啲人剩係信自己唔信人

最鍾意嘅耶穌歌

張國榮：同步過冬

每次聽到就會諗起謝醫生

當年啲醫護要自己出錢買口罩 on99

當時真係人心惶惶

條街、巴士、地鐵幾乎人跡罕見

周圍食肆都拉閘

等中國個煲爆好過，沙士真係唔好再嚟

唱K好平

從此一疫唱K要戴套

奇景

起碼當時人人戴口罩
而家個個狗咳都唔戴

當時咩都平

何止7成9成都有

當時裁員都裁得好勁

依家有麻疹

普通人想發達
一定靠災難
前題你要有命過到, 及有dd銀彈俾你去「買野」

當年返學返一兩日放一兩星期
以前細個唔識死 只知有假放就正
印象最深刻係謝婉雯醫生
不論佢對愛情嘅態度同醫德
永遠係我尊敬同懷念嘅人

9成以上人有抗體 死亡率又低 其實如果唔變種好快就無事

重點係新移民無打疫苗

話人盲屌政府果啲
睇下呢條片董建華,楊永強同硬推廿三條既葉劉果D嘴臉

以前小學純粹覺得要帶口罩同停下課
完全唔覺咩大事
大個先知咁嚴重

見到宜家有啲狗官話中共有份協助抗疫就火到嚟，明明係中共隱瞞病情先令香港無任何準備去防疫，搞到沙士大規模爆發。講呢句嘅人對唔對得住當年為香港犧牲嘅人

好多人靠個次發達

下次黎都唔會跌啦, 有咁既經驗
如果真係跌, 已經係商家佬全面切支, 跌左都唔會升返

隱瞞疫情呀死on9

祝你老母肺炎死

老實講
就算黎多獲 d樓都唔輪到我地買啦俾哂d蝗

以家日日咁撚多蝗 黎多獲沙士 實死鳩硬
亂到仆街

多得祖國送大禮害撚到你雞毛鴨血重話聯手擊退SARS, 你老母臭閪...

有一次經驗,你估黎多次沙士,D樓仲會趺咩

依家麻疹咁惡死，一個變種就

主要係個陣唔知疫症會發展到咩地步
睇住一日比一日死得多人真係會驚

而家就算飛彈打埋黎，樓價都唔會再大插

個時好似五年班
而家大個左睇覺得真係好驚

同埋作假體溫
停課就陪老母去超市入貨
唔識驚

而家香港既環境仲恐怖

當年日日睇新聞睇到喊

亦都因為沙士中共送多個自由行呢個"大禮"黎

我老母當年去醫院見工 做到以家

地鐵一有人咳，成車人彈開。
公司高層落 order 話明住淘大/九龍灣同事唔準番工。
阿妹做護士，屋企人叫佢收工唔好番黎，出面揾地方住。
成間 starbuck 得兩個客包場。
高級西餐廳平時千幾蚊据扒，沙士時500有找，包紅酒，d伙記一放抵野食即彈開閃人，又係包場。

00後收聲啦

靠佢買咗十個太古城單位
而家每月收緊20萬
我算唔算食緊人血饅頭

仲要個災難係無後遺症

大陸蝗咁鍾意食奇珍異獸，分分鐘又食到致命病毒，而家每日咁多蝗死上黎，真係好驚啲蝗蟲會帶病毒黎香港

黎多一鑊d樓都唔會跌

個啲話想發生多次個啲人係咪痴撚線
就算你買到樓
你都唔會供到
因為你已經畀人炒撚咗

講就易
真係殺到黎喊唔切啦

03年出世嘅細佬嘅爸爸媽媽真係好勇

大陸蝗濫用抗生素，食假藥，假疫苗，食埋d生化食物，攪到d病菌變晒種，制造出超級細菌無藥醫。

一場世紀疫症真係會引發好多金融危機

首當其衝就係裁員危機

當時旅行業、零售業、飲食業不斷傳出裁員消息

對於當時要供樓既業主一定好徬徨，唔知點算好

佢地爸爸媽媽仲有心情扑野

最慘都時話蝕讓都冇人接貨，工又冇，樓又賣唔出，真係唯有天台見

我當時好主動出街支持食肆消費，成日包場，不過經常被女友鬧，同埋d伙記仲驚過你，落單時都離幾呎遠

做過旺區麥記19.5 一個鐘
過咗1個月先加夠20

我都覺，遲早會俾班蝗發明超級惡菌再蔓延全世界都時匿去邊都係要死

係
仲有樓價股市嘅野
你以為呢個係最底？
好多野係低處未算低

多謝支那囉

中共既錯

最恐怖係見到董太

其實當時出親街都係搵命博，尤其經常出入九龍灣，唔知佢地當時心情係點

被隔離去渡假村仲慘，日日俾人當係怪獸咁睇，真係人都癲

係, 我睇個勢中國好快支爆
今年內一定冇左一半GDP, 到時東莞又會好番我地齊齊上去叫雞

你唔洗10個月喺個肚到？

瘟疫公司

當時年紀仲輕，唔知道父母嗰一代既經濟壓力，而家大過先知當時父母承受住非常大既壓力爸爸媽咪我愛你

記得果陣知道街尾有人中招, 真係會好怕死

佢地係咪其實好憎你?

咁癲

如果有事起上黎就真係冚家剷

淨係講肺癆，香港本土個案根本好少，咪多得d新移民。最好笑大陸人話自由行係佢地送比香港人既禮物，果件 ground zero 教授帶菌者先係大禮又唔認。

果陣讀緊小六 真係好難忘

睇幅圖得番5%，仲要朝早

當年小學雞，日日落街同fd打羽毛球
打完順手去買沙示飲
成條街冇乜人真係好爽

真係不了
唔係港豬心態
但寧願捱
都好過死咁多人

當年全世界真係多得大陸唔少

搞到全球爆發

沙士發生淨係得一日？

SARS其實唔係死好多人
一次流感死既人多過SARS好多
恐懼源於未知
而家麻疹已經知道咩黎
唔會太影響經濟

點解咁多野飲唔揀？會買沙示飲

呢個病真係好恐怖，咁短時間可以攞左咁多條寶貴生命

又平又好飲，打完出完汗飲仲爽過可樂

當年講到尾
最大獲係班大陸狗隱瞞疫情
搞到一開始未alert到咩事已經社區大爆發

比較好奇果陣d大肚婆果段時間點敢去醫院覆診同生仔?
威記同廣華果班

好記得果陣報鄭婉雯醫生因為照顧病人而搞到自己都中咗sars
好深刻
果下真係希望沙士快啲完快啲控制得住

但同時 如果冇沙士既話香港啲醫療唔會有咁大提升 啲感染控制唔會做得咁好

係囉！我記得流感都死好多人，但點解重視程度唔及得沙士

流感係高傳染低致死 沙士係低傳染高致死 無得用嚟比

我敢講沙士個陣 呢個post 9成人仲讀緊小學

多得強國隱瞞病情

喊左
向當年既醫護人員致敬

冇乜意思
再發生啲人唔會再驚

E座上去睇樓都驚奶野

一冷一熱
而家係另一個地獄

SARS果陣讀緊中一或以上, 甚至已經出黎做緊野, 最後生果D都已經30歲
連登有幾多個30歲以上呀

即買啦仲睇

係，20萬都睇，跌都跌左

俾我早10年出世，我都揸緊幾層樓

香港女兒

個陣讀6年班
無左畢業營
仲有收到學校寄黎嘅功課
呀媽日日用漂白水洗地
飲板藍根

宜家返m記都係岩岩好夠錢買一罐

當年我喺旺角返緊飲食業，日日返到去都冇客，成個旺角冷冷清清，連旺角都搞成咁，更加想象唔到九龍灣會喺點

死城

個陣既前線醫護真係好偉大

都要多得張匪德江

個時中二，仲要上網down 功課黎做

想知個時啲保險點賠法，照賠？
保費有無大加？

講沙士時間都可以有人出黎扮老屎忽

嗰陣d醫護人員真係好勇敢又唔知係咪有得醫，仲要身邊有同袍咁就去左，壓力真係好大

上面話黎多劑方便入市，撇除黑心外，都冇乜可能發生就算大吉利是黎多獲，一定大把人入市再推番高，03嗰陣入市嗰啲就真係富貴險中求，我老豆都揼撚哂春冇入不過我識有親戚嗰陣直頭賤賣物業

佢嘅罪孽夠佢落地獄十八層

黎多次d 支那人先會肯撤離香港剩係拎香港著數

沙屎前果日我quit 左份工
再去淘大食KFC

之後坐左半年無工開

屌你老母

嗰時仲細真係唔識死
出街唔帶口罩以為自己好勁
而家諗返真係癡撚線

共產黨早有預謀，之後用救經濟理由開放自由行，大陸人不斷湧入，之後就係「唔係中國人，香港玩完亅呢句

D 人係樓都唔駛睇就買架

咁樣諗個啲人真係要仆街死

$10一盒叉燒飯（正常份量）

$10一碗牛丸河（5粒牛丸）

一個500呎九龍單位賣90萬無人要

又黎多次姐係又要比中共中出多獲

日日都要飲板藍根

仲要用左首置尾班車

仲要賣哂

入面個護士個段說話

都要有本先得 個時邊有幾多人有幾球係手

我相信90萬500呎應該係屬於一地都係嘅盤

仲記得當年我小學作文寫我啊媽要去8A 幫手 唔敢返屋企

聽返我媽講我個陣個班主任嚇到傻

不敢忘記

係呀！當時醫護人員真係好好好勇敢，眼見身邊同事一個接一個感染而雜世，明知嗰一刻未有更治既方法都繼續照顧病人，日夜顛倒，最慘佢地怕傳染屋企人唔敢返屋企，嗰刻既心情真係百感交雜

細個搭輕鐵經過屯門醫院個站都驚到要閉氣用雙手禁住口鼻(個站一出就係醫院正門)

依家啲人仲話政府好
好條撚？好就唔會死咁多人
仲有有條茂，喺度講叫人唔好講話香港係疫區
對香港好大影響，大佬死撚左300幾人
仲諗住叫人收聲唔好講嘢啊？
最搞笑係冇人係呢件事上面問責
衛生局係咪要負最大責任？

嗰段說話真係好sad聽得出佢好痛苦

你地都冇儲錢，沙士重來咪又係唔夠錢買樓

不知幾想來多次

當時平到咁都冇咩人買，大家想像下係幾咁恐怖

離

屌你香港03年2月尾3月先爆，你講緊03年12月出世嘅細路？

雖然好慘
但黎多劑都沒得避
係想睇下樓價係未只升不跌

果陣多得支國唔少

有膽色

當年試過沙士期間唔舒服
全家勁緊張
結果睇完只係普通傷風
ps. 個時小一

*睇完醫生

應該係供緊呼吸plan果班會跳樓先

有吉士 欣賞 屌人老母果啲嘗試理解下人哋當時嘅勇氣同掙扎

on lun9

同埋流感死既人多數本身免疫力都差（老人家小朋友） 沙士係你正正常常都賴野

柒頭，知唔知自己打緊乜，03年11, 12月唔撚係2003年呀？！
串人之前睇清楚全文啦，屌你老母
俾埋link 呀

識唔識字，睇唔睇得明，上堂有冇聽書呀

當年初期未識驚
最早戴口罩返學個幾個同學仲俾成班恥笑
一個星期後全校無人唔戴

食物價錢唔關SARS事
2000年頭物價跟本低好多，大家樂最貴嗰個飯(焗豬)只係18蚊左右

個時開工搵命駁
錄音室是旦一個有就齊齊中...
touchwood 大家都平平安安

個陣仲係小學 記得放假日日係屋企
最多都係落樓下食野
但係咁都可以無啦啦發燒嚇死屋企人
睇醫生即刻叫我去照肺好彩無事

我果年會考呀, 戴住口罩考oral

現在恐怖好多囉

睇到喊撚左

撤資

要full pay
上唔到會

last day 啲相全部都戴口罩
唔駛check都知邊年

嗰陣唔敢返香港
阿婆死都送唔到佢終

當年疫情最嚴重果排，星期六晚八點，西洋菜街可以由先達望到去家樂，真係恐怖到極點

你唔俾02年扑既？

00年出世
個陣好細個
依稀記得條街人都唔多個
經歷過先知真係好恐佈

我老師嗰陣60萬入左第一城

三歲都記得

好撚慘

買淘大嘛

最恐佈係唔知邊個有事
知道中咗已經好撚大穫

我果陣無業
Send 親叫我上去既都係agent
試過有次見工戴住口罩
禮拜覺得要除一除
In 條友話唔駛

個個連登仔ff攞今日既錢返去洗
當年保安洗碗得5-6k
大陸最低工資800蚊一個月

能知三日事
富貴萬千年

2歲幾
不過依稀記得個陣個個都帶晒口罩
唔敢亂出街

記得當時唔洗返學
日日係屋企玩ps2

我淨係知我老母94年買將軍澳居屋80萬話貴
04年坑口站上蓋新樓120萬細單位話貴
今日同我老豆話果時好平
我老豆成日串佢
當時你唔買返十間八間收租？
根本每時每刻香港樓價冇平過
平只係用今日眼光睇琴日

咁最後有冇買到樓

睇返金雞2 黎明個part 真係眼濕濕

SARS疫情席捲了37個國家，大約有8千多人感染，SARS是由冠狀病毒引起的呼吸道傳染病，早期症狀和流行性感冒相似，卻是無藥可治，這看不見、摸不著的小小病毒，把全世界搞得天翻地覆。
「中國大陸坦承隱瞞疫情，並非先前通報的40件，而是有將近4百件，接著又有報告出爐，SARS死亡率並非4%，致死率提升到2倍，幾乎每10人就有1人死亡，引爆恐慌。」
大陸當局撒了漫天大謊，造成疫情惡化，對抗SARS別無他法，只能隔離感染病患，全面大消毒，防止病毒擴散，4月下旬，台北和平醫院因為SARS感染而封院，被列為疫區的北京更是爆發逃難潮。

仆街死大陸人

唔好傻啦
以前買樓點都平過而家

樓無平 但係當年壓測 9成5按 好易批
你有手有腳都可以買樓

果年咁啱細妹出世 房企換左個三房單位

theyre well paid for it

依家再黎肯定仲亂
上面未爆肯定先湧晒落黎
黎到爆得更大
醫院咁大批病人死撚硬
搶到我地口罩都無得賣

衞生防護中心都係因為SARS先成立

係 當年係工薪都買得起
我仲記得90年代買屋有另一個阻力
就係利息
當年7厘10厘
工薪階層買得起 但多數唔敢供大少少既單位
因為供多供耐啲成條數好襟計

大半留言都係講 $$$$$$

記得當年完左sars ，全香港都變晒正氣撚

咩香港人開始覺醒、原來有d 野比錢重要、香港人有犧牲精神 etc...

廿年未夠...大家繼續 沉淪... 錢錢錢錢錢
不知幾多人想再來一場，搵大錢呀

咁仆街嘅說話都講得出

沙士嗰時係中學，其實唔覺得有咩咁恐怖，只係盡量減少去人多地方，出街都係戴口罩

Btw 要俾所有人記住，係中國令香港搞成咁，帶菌者係中國人，我地死左差唔多300人，好多係醫護人員，最後無事都係靠香港人自己搞掂，中左招無死嘅好多都有後遺症，係血的教訓

當一個人冇得住，日日打份牛工岩岩好夠比
落街一堆蝗，唔落都有大媽歌聲
試問仲有咩好驚？
一齊同班蝗攬炒，唔死就必有樓福

我極之歡迎沙士再來
死d香港人有咩問題？我同佢地有親？

記得當時每日新聞都有講每區新增確診感染個案、懷疑感染個案同死亡個案，諗返起真係令人不寒而慄

完全唔撚明點解經過sars之後
今時今日仲有人可以唔識戴口罩
屌佢老母啲濕鳩content farm文教人內外調轉帶，啲傻鳩又真係信
更加唔好講咳到仆街都唔戴個種冚家產

2003年埋葬香港

有你份死我樂意到極
不過樓價都唔會跌

咪話用今日眼光睇琴日
睇返tvb深夜做啲90年代戲
已經有香港地寸金呎土
買層樓好難呢啲句子
樓價反映當時供求 冇股價反映得咁長遠
都係果句 當年點解唔買多十間八間

而家香港人太善忘已經變返SARS之前無咩衛生常識 新腥港人更加唔使講
樓主驚都無用 香港遲早迎接第二次SARS

十幾年後嘅今日，睇到啲垃圾人種話大陸幫手控制病情，又嬲又想喊

一開始講03年出世嘅細路，原來只係12月嗰一個月，屌你2月一爆嗰時邊撚個知會好撚嚴重？乜撚嘢03年出世嘅細路老豆老母好撚勇根本狗唔搭八，明唔撚明啊柒頭？

98年金融風暴, 2000年再整個科網股. 嗰時經濟已經差. 只係沙士再踩多香港幾腳.
嗰時周街8蚊雲吞麵.
嗰時政府推青見計劃. 政府資助公司4000蚊請人3個月. 搞到好多仆街公司只用4000蚊請人, 3個月就88 , 再請另外一個.
嗰2年我做咗好多份3個月既工.

麻疹仲大鑊，空氣傳播外科口罩搞唔掂，冇抗體GG硬

來多次咪又係買唔到

點解果陣冇錢買平盤

笑人年輕係咩道理
係都我笑你老呀嘛

多撚謝大陸閪
班奶共既遲早中多次沙士

眼見依家麻疹都驚
點解有人打齊哂針都中
日日都有新症

就94年買咗80萬居屋
10 11年咁上下老豆仲話等下次樓市跌換港景峯 細單位先400幾萬
相信到佢死都唔會返果個價
我就覺得香港樓係以前貴今日更貴
大陸樓對於香港人收入先可以叫平
03年廣州珠江新城7000蚊一方 港紙兌人民幣106
朋友屋企當時買兩間打通
今時今日要8萬一方 佢已經去咗美國讀書

唔關政府事，關你老母事啫
我屌你老母個沙士閪

其實我好懷念沙士時期
果個先係人住既香港

果時條街先係街

果時最低係12蚊

06:54 其中一條走狗係咪689黎

最仆街係大陸有起事上黎就封鎖哂消息

我地咩都唔知既情況下中哂招

仆街死蝗黨

70 萬買到兩個了

有樓就得啦
不過任何資產都1好
唔會只升不跌嘅

你無認錯
董建華同689係蛇鼠一窩

訪港鄰國旅客總人次
2003: 8,467,211
2018: 51,038,230

驚閪咩, 日本咁爆都無野

咳打乞嚏連掩住口都冇，香港人真係

唔好燈

你03時一定好細個....
SARS恐怖在於死既人都係後生，壯年
果時淘大E座日日有人死，今日死x樓一家人
第日死低一層成家日，後日死再低一層第三家人
搵左好耐都搵唔到原因，又話按電梯制傳染
個個消毒電梯，用紙巾按電梯制，都仲係一日一家咁死
死左大半層樓既人先話原來爆屎渠，果時先知唔止上呼吸道既飛沫會傳播，屎尿都會傳播
醫院成班人中晒

申利：果時初出茅廬做醫院，臨尾d病人擴散性咁死出去...原來中晒

董建華呢條老而不到而家仲有面出嚟對香港人指手劃腳
真係厚顏無恥至極

記得當時有位女醫生返工中招死左
狗官們就步步高升
殺人放火金腰帶，修橋鋪路無屍骸

自從俾美國點名話佢係特務頭子收儉左

唔會係十個月囉

知道一定有on9仔講物價低好正呀
而加買唔到樓呀
但好多人失業同人工低到pk

仲有單巴士

屋企樓下當年$8燒味飯雙拼，去唱 lunch K最低$25有交易

當時讀緊小學 好似2年級
雖然停課 但日日睇新聞 已經識驚
有一日呀公發燒 大家都好緊張 好彩唔係
想像唔到當時呀爸要出去返工 壓力有幾大
經歷過呢單野仲點相信大陸人?

而家又篡改歷史，開始吹風話沙士係聯手擊退
到我哋呢代人死晒就會話完全係中共功勞

森美小儀就係果陣時彈起, 班後生冇野做日日聽903, 跟住兩條友紅到上TVB, 森美high到失控搞最想非禮既女藝員公投跟住雪左一排, 人氣插水

黎多幾次就好，唔想條街太多人

我樓下7蚊雙拼有埋野飲

架勢堂？
咁又十幾年

02年大肚03年預產的話就無計啦，唔通塞返佢入個西咩

流感死嘅係抵抗力低嘅人，沙士只要中招就咩人都好危

但同時好多野都炒貴
有班仆街講到香港變疫埠
搞到又搶糧又搶板藍根

記得周圍都冇口罩賣

唔係發窮惡
都推唔到50萬人上街
點知大陸開水喉派下錢
你班港豬就即刻收皮唔反抗

果陣時唔係叫架勢堂, 果陣叫森美小儀山寨王
重有星期六11點, 森美移動, 先係903既高峰

淨係記得每朝作體溫

真係好多謝當時果班醫護人員！！

但就好L真班仆街狗官

最記得個陣新聞晚晚都會報
確診幾多宗沙士 死左幾多人
數住死幾多人 諗起都覺得恐怖

利申個陣住九龍灣
沙士大膽到同阿爸去淘大百佳買野
依稀記者少人到好似包場咁

講嗰班傻仔就算聽日樓價跌到03年咁
20萬一個 要Full pay佢地都係買唔到喇 成日發埋啲春秋大夢

依稀記得 打錯

見到自己住嗰座樓榜上有名又真係幾恐怖

係
之後台灣都有，但醫護人員個個唔肯做，俾人屌到傻

當時要出街都幾大勇氣

衰啲講句 唔通有mutation先驚咩
入定午餐肉啦

台灣有啲醫護人員仲想跳樓

睇到眼濕濕

03時讀緊u
當時仲係用緊icq通訊
我記得當年二月咁上下已經有icq forward message話醫院入面發現有怪病，講到無得救好誇張咁
當時一笑置之
之後既事唔使多講

大學絶大部分course停課
唯獨一個內地professor的一個course堅持要繼續上堂
大部分住hall既人都走晒
只剩内地黎既學生係hall瘋狂煲醋土法抗疫

依家睇返當年樓價當然係好平
但係個時身為學生想揾份parttime都唔易
唔中非典死都隨時無飯開餓死
更勿論要買樓

如果再黎多個，你估樓價仲會跌？唔升都偷笑

唔多覺恐怖當年我馬照跑舞照跳！

無錯！真係CLS! 呢件事好印像深刻，發覺我哋醫護人員高質好多！

台狗係咁上下

敬佩香港醫護人員

死唔去先慘
好多為佐醫好個病
食太多類固酵搞到骨枯

嗰陣中一記得個個都帶口罩，成個城市都好似死城咁，唔洗返學成個月我就日日係屋企打機

停學停左幾個月日日打機

嘩原來2003咁多大事發生
廿手條同巴士橋底都係呢年

你以為啦
個撚樣喺公眾面前或者收儉咗，但背後佢一定好活躍
佢成立嗰個團結香港基金發表啲報告全撚部都係賣港政策嚟，你自己google吓呢個組織幾咁仆街
香港人成日話最憎梁振英，我覺得老董先係賤人中之賤人
老而不死是為賊人辦

因為香港已無樓

張國榮

話香港冇肺炎嗰條撚屌邊個嚟？
咁仆街嘅

楊永強呢條契弟

一個錢字已經可以睇到人性嘅醜惡

疫區或者會跌少少嘅
但就算跌都唔係普通人買到啦，有晒先例實大把炒家掃貨

仲有梅艷芳

果陣8A都係封病房
台灣呢單搞到封院
其實入面其他人都好無辜同無助

我約略GOOGLE左和平醫院一陣, 見到話用雨衣黎當防護服都有, 癲撚到
當然香港果班仲咁敬業肯去返工, 係非常值得尊敬

覺得香港醫療人員雖然有時態度唔係咁nice
但大部分都專業

而家呢條契弟咪一樣撈到盤滿缽滿
冇天理

因住收尾嗰幾年人在做 天在看

睇護士果度睇到眼濕濕

而家自己做左公立護士 老實講我都可能無勇氣走咁前
2003年我3年班

黎得黎讀書都咁撚冇常識
讀屎片

嗰年71我都有同班同學仔出去遊行，重記場面有幾震撼，有幾多人

有咩咁值得鼓勵？你話拎左幾十萬去幫啲死左家人既人就話姐

而家溝左咁撚多新移民 邊撚個同你洗手掩口

依啲病毒真係好撚神秘 突然間嚟又突然間消聲匿跡

我屌佢係因為成件事係講緊當時幾大件事幾多人死左，佢竟然將個重點放落自己買左個單位，做乜撚野姐？即係咁撚多人死左令你買到個單位好撚令人感動？我而家仲要屌柒鳩埋你條仆街，仲要話佢好撚有勇氣好有吉士，我屌你老母呀

我都好明白，畢竟真係需要好大勇氣先走到咁前

加油！多謝你加入醫護行業

咁事實當年真係無人敢出街喎果頭

呢啲就係佢恐怖之處

有句講得好到肉
「係咪有急事叫病人等陣先」

無樓窮三世

到時窮人自殺數字仲多過沙士死人

我諗渣巴士嗰啲司機如果行果條線佢哋都一定好驚經過九龍灣

細個真係唔識死
口罩又大又侷
大個睇番其實
好多都帶大口罩（硬身果隻）

今日睇番又有感觸
100日好漫長
香港人既個人衛生改善左勁多
個個好團結都有目標
睇番呢加
班大陸佬仲通街柯屎
果陣大陸佬係街柯屎睇下會唔會比人打到佢食番
係市區通街大小解要坐監先岩
D病菌比風吹到周圍係

最好笑係成日話樓價跌返去N年價位就會買

問題係16年，18年個調整係好急好短，得幾個月時間去準備

如果今日冇一兩球係手，根本唔洗點諗上車

啲前線醫護人員死撚晒，佢就係到慶幸自己買左樓，你條仆街仲要話佢好撚有勇氣有吉士，我屌你老母呀？真正要讚揚既人唔讚揚，讚揚呢啲發死人財仲要扮撚晒野喊晒口既人？

Ebola, MERS, 都有間隔性翻兜
SARS真係無再出現過

記得當年每日新聞都報死亡數字

成日覺得當年無中招真係好好彩，如果唔係十成十瓜左老襯

蝗蟲 地球一大毒瘤 遲左大自然會黎場大洗牌

你同我諗法一樣如果我當年中招應該賣左鹹鴨蛋

當年個個都想聽日沙士就完
換著今日黎多鑊，應該好多人想再爆得杰啲等自己買到樓
證明呢十幾年香港比支那搞到幾扭曲

中國真係一個危險既存在

香港人打不死精神

為左買樓點解可以去到咁盡

佢地寧願犧牲身邊嘅朋友家人性命去換取自己買樓嘅機會，呢啲人實在太恐怖

有羅湖頂起3成
齋計機場9成9都有

咁依個係事實
依家幾多人想再有多一次類似沙士既事再發生
等佢地可以買樓
講多次依個係事實
唔代表我都想黎多沙士

你準備俾人屌你葡萄

任何人有呢種諗法我都會屌撚柒佢老母
將自己既成功建立係人地既死傷上面仲要講出黎吹噓係最撚仆街既事

我邊隻字邊句野係講緊我葡萄緊條仆街？

巴打有遠見
思想與別不同、鶴立雞群、別樹一格、智商五百
小妹濕晒

大陸電視台報紙思想控制
依家所有中國人當正SARS係香港人傳入中國

咁你死左佢啦

哦

Btw Gay佬唔好扮小妹喇
屌

不過死一半無恥蝗蟲都係件好事

我見連登好多人話因爲要買樓想黎多轉沙士
背後知唔知要死幾多人，醫生護士人才黎嫁。
到真係黎多轉，到時你有錢有樓都未必有命你享

講真好欣賞同敬畏謝婉雯

諗起個陣日頭係屋企望落街人又冇車又冇好恐怖

當時真係Biohazard咁款

細個真係唔識驚
果陣自己屋苑有人賴左野
跟住我問老豆 做咩新聞無報我地
老豆即刻話 你好想報我地咩
屋苑有人賴野 老豆公司即刻叫佢隔離7日
大左老豆話好驚果陣佢會賴野
因為成家得佢搵食 佢走左我地唔知點算
仲有阿媽話阿哥成日偷雞唔戴口罩
阿媽大大聲鬧佢 你死你事 唔好累我地全家

最後屌你老母支那種累死香港 依家仲要也文也武恰香港 成個國家都無好野

聽professor講返話當年半島酒店係鬼影都無
你爛身爛勢入去食cake都好好招呼

當時沙士無藥醫，唯有用高劑量類固醇，結果有部分病人即使痊癒後都有骨枯

我唔知依家醫生點
但果陣既前線醫護人員真係好有醫德
記得個醫護人員打去電台屌政府無能 喊住話好耐無見屋企人 好辛苦 佢唔想死

嗰陣佢哋都唔知發生咩事，唔知點醫，但都要留守醫院

一次財富轉移機會

真係心都灰埋

不過以而家醫院嘅失控程度同班官嘅垃圾程度
爆多鑊沙士，死嘅人肯定係03年十倍以上
睇下流感同麻疹就知

加埋班支那霸住個醫院 少左幾多資源去抗疫

嗰一刻嘅心情一定好好難受
死神不斷喺醫護人員身邊徘徊
絕望、傷痛、牽掛在腦海交戰
足足3個月，真係人都癲

我都係個年會考
一定要戴口罩先可以入試場

個陣小學日日落公園玩 諗番都驚

剛畢業的我記得果時人工低到得4000蚊一個月， 10蚊一盒飯， 8蚊一碗雲吞麵。一日最仆街就係支那帶病毒過黎。

個陣時sars就嚟完，但我發燒仲照到有肺炎
好記得當時即刻被一大班人圍住送入一間超大嘅一人隔離病房
間病房有電視仲有埋自己一個人沖涼房
到食飯時間無人敢入嚟送飯，就咁放喺門外面，連門都有兩道
日日都被啲全套武裝嘅醫生護士嚟抽野驗
好彩最後唔係中咗無事走得

電視成日播個d著白色保護衣既人喺淘大出出入入
仲記得停左學，學校仲寄功課嚟屋企
利申 90後，覺得個女醫生好偉大

冇錯， 成個奧海城商場關晒門........

係特敏福

2003年
沙士
張國榮同梅艷芳逝世
屯公巴士意外
23條三讀通過，50萬人上街遊行

最重要係睇返香港依15年既變化
依個政府越黎越令人髮指
而香港人既態度都變得好冷淡
教育都淪陷埋 比中共溫水煮蛙
依家啲中學生 有幾多個知道或者記得

寄功課去屋企？

所以連登有時有啲戇鳩懷念董伯伯
我會入去屌柒佢地

沙士個市咁，其實仲有沙士前五年金融風暴嘅因素。
本身市道己經差咗五年，再多撚謝鄰國送沙士嚟先會咁。單一一個只係一季嘅疫情，唔足以搞到個市咁誇張。

自由行就係慢性化骨綿掌。所以沙士以至金融風暴嘅Aftermath 到而家仍然存在。

睇返03年 雖然好低谷 但起碼嗰時嘅香港係團結好多
依家就周街都係蝗蟲 就嚟霸佔哂香港
香港人愈嚟愈冷漠 每個都為咗錢為咗層樓
見到今時今日 成個社會都變哂質 都好心酸

全部留係前線幫手抗疫既都值得尊敬
仲有一班係後面揾應對方法既學者

有沙士借鑒，今日黎多次大型病疫樓市都唔會跌得多

當年女友約我去唱k，因屋企菅教嚴無去，三個月後，佢同左我老死一齊

當年停課，日日去網吧打魔力寶貝

佢仲要做1:99演唱會籌錢畀沙士病人家屬

個時戴住個口罩去冒險樂園同親戚打機

片入面個護士好絕望

大個睇返想喊

班生蕃最叻超美趕美

今時今日大批蝗進岀香港，沙士2.0係遲早既事

屌
睇呢個post睇到好想喊

300000 就買到
當日就係中共隱瞞先會爆

而家個個人都靜係諗買樓買樓
邊個單位有人自殺就係諗個業主好慘
你上唔到車就串你廢,唔識投資
個價值觀扭得好犀利,唉

睇番先覺得當時政府真係好垃圾好無能

認眞講
大部分人就算死人冧地
都唔會有吉屎入市

懷疑過呢場疫症係陰謀

喊左 真係多得大陸唔少
個時日日都話有人死真係好驚
老母唔俾我地落街
日日係到睇卡通片同同學煲電話粥

講真 真係唔想沙士再黎 死好多人好恐怖
有好多家庭因而被拆散

新聞女郎 -梁漢文

未爆之前成日去淘大

完左沙士之後既淘大勁好行，商場冇人，商鋪照開

垃圾支那教授 害死好多人

睇番今日啲支那人 都係唔識帶口罩 特別係病果啲 唉

條冚家剷縮頭縮膊，化撚左灰都認到條撚屌啦

如果死既只係支那狗我唔驅
但要死香港人就唔好再黎

想問同樣的錢
買QQ賺得勁D定全部買淘大勁D

家陣麻疹咁樣其實都好驚 最慘係冇人知病毒幾時會忽然自己變種。

果陣做細路停課 宜家諗返起果陣啲大人重要返工其實都幾痴線 重邊有心情返工 隨時無啦啦瀨野

唔覺得依家有邊忽好
以前起碼會起公屋 成班炒家出黎示威
依家咪住撚滿哂
政策有幾垃圾都好，依家起啲乜撚野出黎
十層有九層比哂大陸人 唉

當初cash is king 既時代黎 夠膽入市既根本係本身有咁上下厚既人 當賭大細咁玩
我老豆比沙士搞到無左份工 供緊個單位要收返 首期就咁無左

成日如果點點點如果點點點 其實贏家背後 更多係好似我老豆既輸家 佢公司倒閉後 由中產生活 跌到公屋階層

仲記得當年我考車 痴撚線成條街都冇晒人
完全冇咩車 輕輕鬆鬆一take pass

最好笑係條片都話香港人出國去支那要俾人隔離
啲病係支那嚟 話香港人有病 on99
點解個陣啲支那狗唔死晒佢

再黎多次類似沙士既役症樓價都唔會大跌

香港人仲快啲多謝中国

要avengers咁死一半人先得

一定會跌 命都無個陣社會會裁員 供緊樓同埋d人會將樓套現換定錢離開香港

最慘既係，依家樓價高到有好多人都希望來多次來整跌個價..

記得2003年全年請得10個督察100個pc，宜家講緊係200個督察1000個pc 可想而知當時個市道有幾差

死 有咩好驚
依家大把人自殺
理性咁講,香港依家咁逼死咁D人其實仲好

條片誇大左
果時最多係出少啲街, 出入帶口罩同用多啲消毒藥水
普通市民做足呢啲之後都無野做到架啦

所以支持巴打們開多啲post講沙士
畀更多人知道支那=香港禍根

利申2000

果陣有希望sars過左就雨過天青
現在係永遠都見唔到希望
所以話現在更差

最恐怖係個時冇買樓

而家睇仲恐怖 班高官話全靠中共幫我哋先捱得過

睇到喊
時間係真係會沖淡記憶，但呢啲教訓真係應該永世都要記住

我屌你老母

中學econ堂嗰時 miss話當年淘大有單位賣10萬
當年買到嗰個今日真係發達

hao jing有啲驚

香港人應該以沙士為鑑....大陸人絕對靠唔住....

可惜時間沖淡晒當日深刻的記憶...

果陣我讀緊中二，只知道好大件事，
出街要帶口罩，停左學，後來老豆老母直頭唔俾出街，同埋要瘋狂洗手
依家睇返段片，我喊左出黎，
因為依家既香港比2003年更差

2003年反23條起碼有50萬人行出黎，起碼梁錦松，葉劉，董建華識自動落台，TVB起碼唔會報喜不報憂，今日2019年，我已經唔識講了。

香港越來越污糟
再有大疫症發生唔出奇
唔係我地想唔想發生，而係客觀環境係咁

睇段片條友仲嘻皮笑臉咁

有咁嘅膽色抵佢發
賣咗嗰個就。。。。。

我諗萬一第時又有d咩事(除左支爆), 樓價都未必肯跌, 因為唔係得你一個人肯買

好記得滴露成日無貨
一見屋企唔係用滴露又買唔到：會唔會死

比例上應該無咁多 但都唔少人
果年考會考4月頭啲試仲未洗戴口罩
到5月頭考主科就強制要戴口罩

張敬軒都係支那喎

疫症同發達機會一樣，可遇不可求

成日話點解當年唔買淘大淘大，香港人馬口砲就叻，沙士時淘大死左四十幾人呀，

你無人性架？

強國送大禮
依家仲話咩幫手抗SARS
食屎啦

首先我第一句就係：
「多撚謝哂共產黨送大禮啊！！！」

成日話香港地方細，結果世衛數據，
香港死299人，全中共國先得348人！
我屌你老母臭化西玩鳩我地香港人呀！

分家！斷交！鎖北面關！

張敬軒點同日日黎個百五個？ 張敬軒識保育 講廣東話 尊重香港文化 有禮貌 唔會屙屎屙尿散播病菌 百五個？搶你資源 逼你改變自身文化去遷就佢地 完全冇公德心周圍散播病菌 點同呀

好似話啲沙士病毒突然唔見晒

支那狗係咁

老老實實 以前都有陰謀論講
支那刻意送大禮打沉香港
刻意隱瞞事實同真相
明明02年11月已經有首單病例

師兄係咪94年個屆

個期病得好嚴重 入咗醫院
啲醫生以為我有沙士 推咗我入兒童隔離病房
住咗幾日醫院
嚇死我呀媽

好恐怖

從來都冇諗過香港會發生咁嚴重嘅疫症

其實中麻疹，幾日無事，死亡率好低。SARS 係成年人中左，好易有併發症致死，好番都有後遺症。

當年只係記得謝醫生
但睇番Wiki原來當年好多醫護人員殉職

跌都跌左？個陣份工保唔保得住都未知
唔係大把錢既根本唔會買

無撚有錯，記得日韓世界盃，有蝗隊出賽當晚，全港酒吧full house，愛蟈情懷高到不得了

窮人要上車一定要靠呢啲

95呀，94係小三

感謝祖國帶sars比香港

冇幾耐哥哥仲要走埋

骨枯係類固酵
特敏福唔關事

92撚
記得果年五年級，成個下學期因為停課冇返學

老豆做燒焊佬既，果陣為左屋企有錢用
焗住日日要出入中環，依類人煙稠密地方開工
聽講當時，人人都戴N95口罩防疫

而家大個左諗返起老豆好勇
老母就全職湊我同我家姐兩個

基本上停課果期冇出過自己屋邨，
希望唔好再歷史重演啦

睇到個護士講「要死多幾多個同事先夠」 真係喊到仆街 嗰時班醫護真係賭上左自己條命 先拆得掂 講真 打份工姐 有勇氣留低真係好偉大香港醫護人員好野

當年香港人 一知道放寛中央自由行來港振興經濟，對中央好似神咁拜！救世主一樣！

經濟有番d起色，港人就即刻反枱變臉怒屌大陸人搞亂港民生

香港人都係麻鳩煩

政府個workman都手執兩層樓都係靠呢獲

除咗話醫生護士都中招死, 最驚係果陣淘大爆完又爆, 最後成堆人被迫去烏溪沙住, 電台啲節目成日同入面啲人打氣又同佢地隔空玩下遊戲, 諗起都覺得好慘

得瘟疫唔得㗎喇你等打仗啦

等中國爆煲加外資走佬就得
等到死都可能未見

識得有人96出世
幼稚園畢業SARS 畢業禮取消
小學畢業H1N1 畢業禮又取消

然後五年之後仲大叫

頂我係中國人，唔係香港人呀

好似係97嗰屆先係

當年晚晚7點有感染數字

曬氣
真係返到N年前價都未必會買
冇心買既人身體最誠實
中興10蚊俄鋁1.8時
我叫我frd一齊買
佢話冇錢
到中興12蚊 俄鋁兩個幾
佢又話貴
今日同最低價已經double有突
樓價反映市場憧憬
我諗都樓價真係大跌，佢都係得個睇字，好聽啲叫觀望
好似日本咁經濟大蕭條佢咪贏

想

幻想一下
香港突然有不明致命傳染病
日日有人中招
連醫生護士醫管局高層全部中招
撞正中美貿易戰全面爆發
中資外資撤出香港
失業率升到9%
個個減薪
息口抽高銀行唔借錢
樓市股市齊pk
恆指跌到15000點
樓市插6-7成
之前賣500尺單位跌到300-400萬

呢個時候你俾人炒左
但有200萬cash
你覺得有能力買樓嗎

巴打分析得好好

我有撚講錯咩！？
過橋抽板 不撚知所謂

最恐怖係支那係度認屎認屁而班弱智00後信到十足

當年最錯係用類固醇。

果時陪朋友買
依家發左達唔識人

你屌我都無用，我講事實，當年你地香港人唔係當我地自遊行旅客神咁拜？救世主？

00後唔知沙士係點樣黎

我係96年 2003年沙士應該係小二下學期

你見我quote咗佢就知我係對佢個留言嘅睇法啦
我都覺得沙士恐怖 好多人因為咁而失去生命 好可惜
亦都唔想同類事情再發生
但我唔覺得件事同佢買到樓有咩衝突 佢買樓佢嘅事 我亦都只係覆佢呢個留言嘅內容 而並冇其他留言否定沙士恐怖 我描述緊嘅係佢係果個情況仲敢買樓係佢嘅勇氣 亦唔存在偏激言論 我明你意思係講緊個post同佢講嘅嘢主題不合 但我只不過係directly覆翻自己對佢當時買樓呢件事嘅睇法 得失你嘅話sorry

有人講過話如果係自然變種破壞力會更強同唔會咁易話無就無
所以係實驗室造出黎

個陣冇人識搞革命
最perfect既時機

連登仔做生意唔洗計成本
淨係識話當年幾錢幾錢
有冇見到幾個留言？
人工得4000 三個月一間公司
仲要隨時公司搞唔掂 炒你
當年股價樓價已經反映曬成個市場
個個都睇定啲 觀望

點解會平？
因為冇人買
你想買時人地都想買
咁就唔會平

我搶撚晒你啲錢，跟手比返幾百你
你會唔會當我神咁拜呀

大陸真係永遠唔吸取歷史教訓。經歷完沙士係今次非洲豬瘟都係要隱瞞疫情。最恐怖係連香港媒體都得蘋果先真係會報豬瘟蔓延嘅情況..
睇完條片好感激醫護人員個種專業。再諗下現況根本本身醫療體系都已經飽和咗，如果有大型疫症， 根本係死硬

我屌你老母臭閪呀，放撚埋班洗黑錢既大陸人落黎推高曬樓價，仲話救世主？

我話當年呀，你老母眼癱？

果陣仲係反叛期
搭地鐵成日大大聲自稱住淘大E座

喊咗啦
香港人我愛你哋啊